有冇人share下可以點樣改善平時英文既listening?

平時睇同寫都冇乜大問題
係聽同講大獲d
想改善左聽先
返工會遇到好多外國人
成日都聽唔明佢地講咩
由其是佢地講得太快或者口音太勁更加聽唔明
如果係香港人講英文會易明好多
點改善

I go to school by bus

有冇睇美劇啊？起碼習慣吓外國人講嘢嘅tone同埋學吓日常啲嘅短句

睇youtube 外國人channel 唔開字幕

起大學個時就要train到出黎啦一早，大學中日韓印bilibala的教授口音聽過晒。

睇美劇， 真係得， 不過呢，當然要自己有興趣先得既。

鍾意睇啲咩類型啊
不過美劇無論咩劇情都可以塞條loveline落去有啲煩

睇美劇，然後扮下d角色講既對白

You know nothing, Jon Snow

有 呢排開始係咁睇netflix

屌以為你係樓主自隊一打膠

推薦brooklyn99同how i met your mother

audiobook

好呀 thx bro
追緊sex education

睇多啲Netflix同youtube記住唔好開字幕
聽得多就會明架啦

唔洗下下都唔開字幕咁hard-core，睇戲可以開英文字幕，一路聽一路跟住睇句對白逐個字係乜
睇得多可以剩係開中文字幕，一路聽一路自己諗成句對白係咩英文字，有中文睇，知道意思就易明易諗好多
不過前提係一定要比心機聽，如果唔係好易掛住睇字幕聽咗乜都唔知就睇完

你覺得好唔好睇？有諗過要唔要追但係啲friend一啲話好睇一啲話好悶